開Game 前,不如Join一間24小時健身室。

第一,有地方換衫, 24小時開放。
有廁所,可以沖涼,可以放低所有嘢。

第二,真係私人地方,唔同喺公廁換衫,隨時畀「物件」衝入嚟。佢真係打爆啲大公司嘅門衝入去佢自己都好麻煩。呢一類型嘅健身室通常都係辦公時間先有人,其餘時間係冇職員嘅。佢想叫人開門都冇辦法。

第三,強身健體。成日話全民勇武,但係太少人行多一步操fit自己。加入呢一類型嘅健身室,多一個安全地方。又可以操fit自己,何樂而不為。

純屬個人意見,不喜勿插

利申,健身jj

錢作怪

24小時gym咁撚多cam
一個搜查令都知你係邊個

強身健體怕咩搜查令

Sorry用錯不推文
但係強身健體長遠有利無害
推

按你咁講m 記ok 7 仔都得啦

市區有邊間唔落閘呀？

你咁講黨鐵公廁都得啦

你join左唔一定要開game嗰日用
但係你可以用嚟準備自己開game嗰陣勁啲

屌你爆左出黎 前線多得你唔少

佢冇得落閘,都冇職員

嘩,你講呢啲。睇嚟係師兄

真???

大把警犬有Join啦

犬：多謝提供訊息

你咁又搞到所有24無得玩

咁去邊安全?
當玩到廁所都比人直入的時候

你諗下凌晨兩三點你走入去。
理論上佢著住件狗服,真係冇得衝入嚟架喎。

理論上

多個方法囉，但而家佢想做乜都得
其實邊度都危險

大個仔喇，自己諗啦...